~~~~~~感情問題 可以答下嗎~~~~~~

如果你ex同你分手一個月都唔夠已經有新女友 代表咩一直以為自己已經睇開左 但尋晚屎忽痕睇下自己whatsapp archieved左咩人 見到個icon好陌生 禁入去睇 原來係佢黎 icon係同其他女搭曬博頭影相但又較到勁蒙咁睇完之後就唔知咩感覺 個心唔舒服 覺得佢根本無真正在乎 甚至中意過我....你地又點睇呢

咁又點？都分咗手啦

放過自己啦

上帝早已預備~~

搵過第二個啦,只剩下樓主心中幻象...

代表佢唔值得你再為傷心。
你覺得幾多個月先可以識新女友？
其實又關你咩事？

同你一齊嘅時候已經同個女仔flirt緊

都係既 都唔關我事lu 只係覺得對佢而言分手好似係nothing。

我都知道 我會努力唔好繼續lum

~~~~~~~~~~~答你老母~~~~~~~~~~~

我都覺得係